華春瑩入選抗疫國家表彰推薦對象

口交抗疫？

ON9

白汁抗疫

正喎more more

窮鬼農夫一個都要讚中共
抵佢窮

抗疫天使

又要打J

有張露晒兩點

比雜近平 中出

圖，

用Twitter的人有福了
記得做任務

twitter embed會唔會bam

屌，依家Twitter preview乜撚都show晒出嚟嘅

連巴呢單嘢唔關我事呀，唔好bam我